如果係街到偷拍林鄭 會唔會要坐5年

佢會唔會覺得我會意淫佢

你贏

jed thx